拾遺不報既人 等鬼上身搞鳩你

屌你老母 偷我$1500

恭喜你 我把遮黑色係有古怪野係入面
你小心了

屌你老母 我一陣同鬼仔傾計 偷我$1500 你死撚緊

老子什麼鬼也不怕

偷錢係仆街。

但而家七月，你唔單止講，仲要寫埋出嚟，請陰界朋友做嘢。
玄嚟講，呢樣嘢係無免費午餐。陰界朋友真係幫你做嘢，你同樣要俾代價，而且未必係一比一，係可以大十倍百倍。

講笑玩嘢要分輕重，而家你係好確實咁請佢哋做嘢

唔小心保管財物仲要咒人

偷錢係仆街。

但而家七月，你唔單止講，仲要寫埋出嚟，請陰界朋友做嘢。
玄學嚟講，呢樣嘢係無免費午餐。陰界朋友真係幫你做嘢，你同樣要俾代價，而且未必係一比一，係可以大十倍百倍。

講笑玩嘢要分輕重，而家你係好確實咁請佢哋做嘢，如果偷你錢嗰個真係俾佢哋搞，你都等住要付出代價。

我要勸嘅都勸完，你仲要覺得好好玩繼續玩嘅話，請自便。

咪係 正柒頭樓豬

最恐怖係，樓主唔知邊個偷佢錢，陰界朋友有無應佢要求搞個賊，樓主完全唔會知。
咁樓主終日要提心吊膽，使唔使還？幾時還？還乜嘢？夜晚有風吹過，又要驚係唔係嚟啦？
呢個都只不過係不知天高地厚隨便請神請鬼嘅最初步代價，仲未計真係請得成而需要負擔嘅真實代價。樓主，好自為之！